(求片) 有冇人有早兩年好hit嗰段巴士偷情片？

係元朗商X中學兩個數學老師，一個中女加一個後生阿sir

好多舊生都話睇過，但冇一個拎得出
希望唔係孟德拉效應

有睇過，不過冇片
個女人好醜樣嘅，好似仲喺嗰間中學教

有冇舊同學有?

淨係得佢之前西鐵食榴槤啲片

唔係呢個

個miss好痴線
個個都憎佢

真係冇人有？

屌，呢條八婆